［黃店］兒童時裝 Chickeeduck 放置自由女神像及民主書籍

大家細個都一定聽過 Chickeeduck 呢個牌子。估唔到大商家可以高調支持，各位家長一定要大大力懲罰幫細路著好啲呀！

嚟呢到 CLS

光復香港，時代革命
民族自強，香港獨立

黃幫襯

Tui

係咪姐係雞仔嘜？

真香港人
非常敬佩

支持，support

爆買啦連爸連媽

唔係

唔好鬥黃
我成日話
黃店就等於同鄉老闆（香港人少同鄉概念）
或者識個老闆（當個老闆係舊同學）

唔代表好食 好平
但想買 橫掂都買 咪支持下

push

型到咁

好癲

連鎖店老細咁黃
真係估唔撚到

買！

細個有著過，原來你港產嘢